條女咁既樣對住你 你會點做?

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #香港自治法案 BNO「5+1」 #Twitter #流亡政府

一隻字都睇唔明 好似好勁

麻友嚟

打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打打

好似幾正

死返去cctai啦。

娜璉係我既

佢做錯咩都放過佢啦...

打到佢入廠

我要佢幫我生仔!!

我會叫佢投票

好正
唔怪得個德國佬癡咗線

好樣。。。

18+

我流精